各位 聽日可唔可以為周同學開一次花

我相信
佢如果睇到嘅話

一定係人生見到既一次

最美既花

我想被罷工 有冇人可以幫下我

我返工應該都係用黨鐵 or去龍翔道等巴士做港豬

唔知其他區點返工

我唔想返工 好辛苦

克警曱甴
曱甴平
曱大大
白衫曱甴
曱甴藍衫
藍屍曱甴
福建曱甴
林鄭曱甴
炳強曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
偉聰曱甴

拉
凌晨出post點撚樣幫你開呀仆街